天熱應該要放假

熱到咁，做人都困難，仲要返工。